好多香港人唔識揸車!?

屌那聲條弱智仔教人渣車

一陣試拎呢條片去1823先

1823

佢話唔係喺香港學車考牌
唔通外國揸車可以咁？

睇咗一陣，發覺佢係咁重覆亞媽係女人，老豆係男人，......

雖然憎佢 但迴旋處果個又真 好撚多外圈L

咁佢又無講錯嘅

副計響撚到就爆咁…
佢揸緊咩垃圾車

邊撚個呀？教車師傳？

算係拍返啲有用既片

學到野

咪撚比view佢

樓主黎？

住新界北d人揸車認真特別衰既
尤其上水、元朗、屯門

你條契弟咪又係幫宣傳

連仔盲屌
講事實又唔岩聽